免費雞係咪雞嘅一種

公廁

總之唔洗錢

樓主你個名

跟住就你個名

便器

最近買咗個橋本 好好屌

我最後先負責埋單

cheap過雞

救世主

用塊閪留住人易過用個心既
最後比人當免費雞

咁算唔算雞

咁姐係係咪雞啊

無賓周嘅男人係唔係男人？